好擔心雲爺爺

爺爺年紀咁大 成日要通頂教波踢歐聯會唔會死

踢多兩場有排抖

4 點都未踢完 執埋行李沖埋涼 番到法國幾點

有時差㗎
香港4點幾係等如嗰邊晚飯時間囉
無知真係可怕

好博學

長知識了

不要驚 笨無做錯事
出局沒有不對

踼多兩場就收皮啦條老坑
洗撚擔心咩

因為咁
佢打多兩場16強就不了

下……你講乜？

真心

所以咪踢多兩場出局唔洗捱咁多夜囉

啱啱打完歐聯分組賽心諗阿仙奴首名應該點都入到八強啦
再望望啲次名出線球隊
睇嚟阿妓今年都係專心聯賽吧啦

你捱完夜波仲要返工都未死
雲爺爺身壯力健又點會死

工友開工時間玩手機唔京牙蛇又罰你冇茶點堂牙😰😰😰😰😰😰

樓豬系米on9? 嗰個替身泥㗎=,=

唔撚係咁都有真心

你刀吾京啦

淦途 巧掛住你

點解多左咁多真心

痴撚線兩個工友上連登